民意： 全體公務員減薪1/3

如何

可以 最緊要包埋班狗

俾我條女見到實屌爆你

民意: 全體狗隻減薪1/1

加薪都阻止唔到啦 減薪

民意係賣港黑警死全家

減一半可以請多一倍人手

收皮啦樓主
分化我地同公務員手足

幫推有用Post
我地要贏35+，議會過半！

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

如果公務員減1/3 市場跟風 起碼減2/3

支持
政府一定反民意
fat fat

呢招叫自炒

讀緊書未聽過

高級公務員果班減完3分1都未到市價

民意係炒撚晒班狗節省開支

減到三份一下話？而且要有責任承擔，唔可以乜都唔關我事

減你老母，考緊消防

On9 主流民意一定係搞鳩popo先